見到0.3同分化燃嘅po，唔該只係負評唔好覆

佢地鍾意自己推由燃得佢，總之唔好回佢，唔好俾佢地上熱門！

P 牌
幫推！

幫手推，宜家係關鍵時期動搖淺藍民意！

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推